中共識唔識遠交近攻架？？佢得罪曬咁多國家仲點統一全地球？？

真係太蠢啦

好彩你住得遠

同中國最遠嘅版塊咪非洲，最近向西係中亞，向東係美帝。
即係叫中國聯合非洲打美國？

你覺得自己醒過小熊維尼？

咁歐洲呢

老實講佢唔係無啦啦取消任期限制做萬世主席，唔會有今日既局面突然成個西方夾埋一條心懲罰中國

大佬你d野心明顯到漏晒出黎好難叫人唔防你 你估trump真係真心恭喜你登基

屌，你用下個腦啦

兩樣野跟本冇關係，歐洲佬唔會同中國交好而放棄美國
意識形態、與俄關注、北約、.....

懲罰中國又唔係懲罰自己
有邊個唔想做皇帝

得罪?
而家連梵蒂岡教宗都要買佢怕
你知唔知教宗響歐洲影響力好大

屌你又岩

小熊維尼係共慘黨得罪咁多人
一換屆實比人清算 佢自己最清楚
而且本身個人都可能有野心 死都唔會係皇帝位落來

共慘黨外交的根本就係經濟體系大 内需市場大
如果到時經濟無力 成個外交關係會崩潰